[City]又一城大討論區(11) 又reg科派grade啦喂

好似好快會爆po
瞓覺前開定先繼續做po霸

你望下呢一兩日推得幾快先

瞓先唔講住 幾個鐘後就要起身reg

UE得B
會唔會係咁

你地唔係覺得UE好易A range下話

係 DSE 得4 都輕鬆A-

係跟科出定跟dept出架

+1 丫我巴打

Dept

唔該巴打

Me too

幾點出grade？

4點

LT 肯出未

Cb2101有冇人放位T06或者T07

我都未出

係跟科

求神拜佛最遲5號出曬佢啦屌，唔想心掛掛

咁好既, 我dept 次次一次過出嚇撚到我仆街

人院啲科應該可以等到開sem先有grade

想問下SUMMER SEM係咪咩科都會開
唔係
Select term 揀 summer有得睇

唔見有SUMMER揀

我department都係 不過事實係跟科派 唔關department事

MA派左grade

CS4335

MA

master class個到
summer 2018

感謝

我想問下如果有另一科elective A有位而家reg左，但係我paper add drop申請左另一個electives B。2科係撞時間既，到時如果b批左，可唔可以drop A reg返B?

好似會話您撞所以唔批？

咁唔reg了，因為A唔太想讀

你y4趕住畢業 科野係必修
就有機會批

IP
In Progress
In Progress
In Progress
In Progress
In Progress

D咗一科係咪可以即刻reg翻嗰科retake？

仆街UE得B
我DSE都係拎4，份essay有搵tutor proofread，結果都係咁

master留名等出grade

唔知AP 知時出Grade?

請問最多可以reg 幾多個ge
可唔可以reg 夠12credit既ge

B-

無限制，但第2個period 只有部份學生(final year, pt student)可以reg 2科ge，大部份人都只係1科
第3個period任你reg乜都得

final draft 16.5/20
A-
suck my dick

Canvas睇分？

aims students record

佢意思係邊度睇16.5/20

tutor send email

ee?

有好多N展final year都係咁

究竟咩人先會聽朝9點reg ge
讀左咁耐就grad都未試過最早個slot

pt degree

Defer都好似係

冇email

越高year 越遲派grade
唔知點解

以前人院都好遲有grade睇？

defer同final year一樣 11點reg
利申11氹

有冇巴絲dump低d 靚grade GE
磚：GE2129

2129係靚grade GE?

Dennis Yip 完全唔似GE指南講得咁神經質，可能睇得多COMMENTS自己有改善
無走堂輕鬆拎A，D野又唔洗用腦

都未出grade

我唔係呢個SEM讀

屌, sem b 無Dennis yip

原來係ip
sor

差2129未出咋 好驚出完會拉低

Andy先好

等人放日文level 2
等到D人reg GE既時候會唔會有機會有人放返出黎

exchange易唔易tran cb college electives??
連續兩個sem都reg唔到

無限In Progress留名

CCIV有無話邊個tutor好d？

Free elective 係咪都會影響gpa?

會

CCIV個NG KA HO係咪第一年教?
係咪killer?
GE指南完全冇人講過佢

Academic Standing Not applicable (201709)

大家係咪都係咁

+1

With effect from Semester A 2017/18, only students in academic difficulty will be assigned an academic standing.

無野lu

想問假如我fulfill左area2 ge requirement,可唔可以照報area 2 ge 洗goa?

會唔會只計一個

你想問咩？

全部都計gpa
除左補底班

fulfill左都可以揀番同一個area
只要你畢業個陣fulfill哂所有requirement 就得

睇咩大學
我tran到major electives, cb core, college electives都有
亦都有人乜都tran唔到，全部free electives

終於派左科blaw

ee 幾時先出grade 啊屌

除咗琴日出FM之外就乜都未出過

我都想知

屌老母都final sem都搶唔到想要既GE

屌你老母404 not found之後已經乜撚都full曬

屌CS1102 BCH1100 同GE 幾時俾grade

繼續無限in progress

已經冇咩ge剩。。。
仲要4點先有得reg...
electives reg唔到ge都reg唔到

唔係final year都唔洗指意搶到熱門ge

聽人話as2 chur原來係真，根本reg唔到科

一樣 想reg cciv既廣東話真係難到

ge 分timeslot放位架喎

我final year都搶唔到熱門

有無巴打知點解ge 既 waiting list全部都係N既 ，我記得之前我個ge都係wait番黎

reg到個識聽廣東話既大陸tutor已經算好運
普通話真係唔識點present

一個grade都未出

係咪可以paper add/drop㗎啦

剩低既ge都唔啱時間表。。。
pre reg 2科又冇其他班轉
今個sem剩係讀到2科。。。

core pre reg既tutor有幾班, 上master睇都有幾個位可以調, 但係無得web drop再add, action 果度乜都無 係咪只可以paper add drop? 但係時間一樣會批比你調既機會係咪好微

第3個period先開放waitlist

其實CCIV普通話present通常比鬆啲

利申:CCIV B+ 普通話pre但完全唔識普通話

無晒ge啦咩？要paper add?

啲GE 科好似cut 哂位，前幾日睇明明仲有好多

分段放嘛

我普通話根本支撐唔到present 10mins

基本對答就話得姐，present真係變左鳩up

淨返嘅撞曬core同college specific d courses

11:00禁 佢同我404not found

聽日先reg到ge area

聽日先reg到ge +1
2:00

聽日9點想reg cciv廣東話係咪無可能
上個sem一入到去死ser
如果聽日又死可以點

咁如果一個都無咪有機會得囉
就算grad 都未見過可以paper add drop ge

GE咁多選擇有乜可能撞曬時段
冇可能PAPER ADD

Final year 一問
點解我睇 degree works
個 academic standing 會顯示 not applicable.....

麻煩哂

Final year 先reg囉

睇彩數
準備多D BACK UP PLAN
個人覺得上普通話TUTOR慘過食九舊屎

我都係

而家改制，STANDING正常就會SHOW not applicable

只要有一個係岩到你時間，佢就會叫你reg果個，死心啦

GE 係咪會分時間放啲位出黎 之前睇咗幾個岩心水而家少咗好多個quota 仲要full 哂

想問下grade係咪每日9點放一次，跟住就到下一日9點先再update?
唔想成日上去check

係新人
上個sem reg佢覺得幾nice
Comment比得好足

唔係 好似4點有多次

我以前就好似有3次既, 依家唔知

我半個鐘就check一次 強逼症咁

我都係 快撚d出喇屌

下星期先睇啦
邊有咁快今日先第二日

同問

Yes
上年cciv tutor一班有28個位 佢會分做7/7/7/7咁

唉miss左個cciv靚位
要讀呢科先grad到
如果呢2日d人reg完無位係咪paper add多數都得？

完全無位咪一定得
只要有一個session岩你時段就一定唔得

有冇巴打知邊度可以睇個ge收幾多人？有個ge想讀但係見佢full左,唔知係aims分時段放位定真係full左

今日睇到既capacity一定唔係個course既全部capacity
如果今日俾班year3,4 reg晒咁班1,2仲使reg?

CS幾時出?

我都想知 但應該冇咁快

追post okay?
分段放
Year 3,4既人未做過year 1,2 咩？

仆街cciv得A-

求tutor

reg唔到廣東話焗住揀錢華
仲諗住有A

頂有一刻睇到係Ace department
心諗會唔會咁快出

BCH1200得B-
唉

Cciv 李果係咪一個f5就full 曬果種tutor?

yes

area 1有咩靚GE

ss出左

同求

ee肯出未呀

ms department唔知幾時出

你等緊邊科

ms聽講最遲

waiting ms +1 垃圾ms

有一科IP
其他in progress

Regression話聽日會有meeting分grade

想問拎credit 大約gpa 要幾多
上網睇大約要3-3.4?

咁姐係ms下個禮拜先出到啦屌

is dept 出未

pol快啦

淨返ms同ais嘅科 要等到幾時

IS出未啊啊啊啊啊

等緊stat

AP幾時出grade 呀，reg唔撚到科呀屌

Same

心情好矛盾，好想知ap1201個grade，但我考得好差好多都唔識做，所以又覺得唔知好過知

咁就唔好諗喇 順其自然

有d出左 你講緊咩course ?

ching人院？

我輕鬆reg cciv 喎

啊啊啊啊啊啊IS啊啊啊啊啊啊

IS 幾時出

會唔會夜晚出grade

人院加一 好撚痛苦 快啦屌

second period可唔可以同時reg cciv同埋普通ge?
因為我見佢話只可以reg 一個ge 但唔知包唔包cciv

姐係唔可以

可以同時reg cciv同其他ge

FM想問有咩GE易讀啊
pre reg得9credit

degree works死server

想問下係咪多左ge GE/major elective/成功reg到其他dept ge科都當係free elective？

2科Korean同spreadsheet

係

你老母 快啲一次過出晒gpa得唔得

屌又死ser

GE2315 幾時開始變到咁唔搶手

頭先一望又出左兩科
睇怕要唔過3了

轉左個伏tutor

真心咩 Kenneth好好人喎 (定佢手緊

利申:今個sem俾佢教GE2323

server執柒左佢喇

Sorry! Server is busy. Please try again!
屌你老味！科GE已經得3個位仲要死ser!

sem b 大伏 C- here

cciv waitlist明知無機都要reg

kenneth死全家，求佢俾D我唔肯

GE2244
The Hidden City: Space, Power and Social Processes in Hong Kong
有冇人讀過?
reg左但見ge指南得一個comment

遲咗起身啊仆街

0900準時reg 3分鐘後reg個科已經full左

咪算耐囉3分鐘

結果乜柒都reg唔到 點好

Law for Smart consumer 究竟係咪伏
睇GE指南幾靚grade但點解仲有位淨

而家只求CS冇F

巴打係咪叫Agnes

點伏法？
同埋tutorial 會做咩？group project 幾多人一組？

仲係 in progress

reg唔到cciv
應該唔會有人放

屌 未開始reg已經full 哂

1501 on9 reg 出個垃圾slot

想問係咪冇得睇番 final exam成績,得個grade有得睇

99%都冇得睇架啦
大學無乜透明度
睇下prof好唔好人

N賤仲未出

Send email俾professor
通常都肯俾你望下

今日都唔出
是咪要等星期一

一定要比你睇個分

曬銀屎都未出啦

Year2，3賤撚過地底泥 一個GE可以放得46個位俾Year2 Year1就開成95個位

唔係final year就算鳩數啦

果次聽到個yr 3 話有冇搞錯點解比yr 4 reg cciv 先, 我真係想打獲佢

利申: yr 4, yr 1 on99讀左cciv lu

屌你老母咩 SERVER ERROR 仆街啦

我都係 屌佢老母

想問吓各位有咩好grade既area 3 GE？
利申 中學冇讀science，數理差

屌 我都係 03分先入得返

建唔建議 year1就讀CCIV定其實冇所謂

唔洗揀major咪去馬囉
早讀早解脫

有冇人reg咗supernatural？
小弟可以用creative photography換
有意請tg:

祝巴打好運

其實cciv唔係想像中咁爛grade

我中文得lv2 求B

意外地唔差 睇tutor好唔好人

CS肯派grade未呀

儘量唔好reg普通話
我reg個講普通話既
成組除左我 其他人都用普通話present
顯得我好突兀
我係做最多野個個 個tutor都話我地組表現最好
結果我b+ 其他全部A-
我諗個tutor係唔爽我唔用普通話present

CCIV大課REG王景松正WO
TUTORIAL可以REG曾漢棠,條友識算命個D,上堂唔會悶

tutorial reg左lisa 有冇伏

我都等ing

聽講最快下星期三

CS1102都係最快下星期三?

一向都係成個dept 一齊出

我唸呢+好多FM 5知原來2nd period 只係可以reg 一科GE, 而我有fd reg左2科ge
希望 tmr有得reg自己想讀嘅ge

如果想drop ma1301的機會大唔大，唔想再讀咁難

差兩科CS快d解決佢算
希望冇F

可能係人既問題，我tutor都係佢，悶到嘔，聽人present聽聽吓訓著咗
利申 B+，算係咁

有冇bse 既師兄可以講下year3 semA 係咪會好chur?
見有5個major courses

仲有咩dept未出grade

收到風IS department 聽朝有grade

Management幾時出呀屌

王景松lecture真心正

CS

大把啦
Ee 人院 ace

MS

聽人PRESENT一定會悶啦
但係PRESENT完佢會講好多野都好正架WO

Tania?

年年都有fm中伏

王景松間唔中係度抽水
郭錦鴻都好正

巴打係咪T12？
我都係錢華a-
但覺得佢純粹只係偏心大陸人，唔覺班NDS有咩勁
當然佢都好好人，有心教

比隻B+我就夠我dean list

已有幾個 你地5好同我爭GE2221同1129

Nope
祝無dean list

reg左2科GE會點?
我reg左CCIV同一科GE

會自動幫你drop其中1科，好似隨機
cciv唔計

final year/pt student先可以reg 2科

澄清番，我指緊2nd period

Final Year 經過
衰多手，琴日Reg左3個GE
過左 period ，send email 黎話 auto random drop 一科
聽日朝0845又要爬起身Reg

Cciv tutor唔夠人爭reg左個普通話Zhixiang ZHANG
有冇人讀過佢？

姓郭個位好識溝女，上堂個陣條條女聽到出晒水

tutorial曾漢棠唔會話爛grade
多數普通B range
但係佢真係咩guideline都冇比
完全冇講解書面報告有咩實際要求，又冇範例參考
佢係有料，會分享下學術野既
但指導assignment就真係差d
問佢問題，答左等於冇答

Ge 1125 chinese archi 有無人讀過?

佢最尾D MC先正
好多9唔搭8
同埋上堂會即時用GOOGLE FORM玩MC答問題

佢好似最後一堂講佢比條女呃/玩左幾次,之後飛埋去英國搵佢

份野拎B-
一組5個人3個B-
2個B
不過算啦,反正MAJOR已揀,GPA已經唔理

semA 2129 個女tutor教到唔知點咁，wk1到wk13著埋同一條裙嘅

唔好爆人大獲啦

雖然佢真係食好人卡食到好慘

我仲好記得坐我前面條女仲影左張相PO IG寫句:如果有個男仔肯同我表白4次跟住飛埋黎英國搵我既我即刻應承

我仲特登save咗佢篇文

邊個?

星期6係咪朝早都會出grade?

郭錦鴻篇真人真事校園純愛故

屌個故仔我都有聽過 嗰堂係成個lecture都勁high

肯出grade 未呀

最癲係記哂啲日期地點

屌條友轉機轉幾次

喂我屌你老母呀 ？? 次次都SERVER IS BUSY , 係咪要逼到我跳樓至安樂 ？ ？

屌你老母, 食屎狗 日撚日死server仲要break in attempt , 屌你咩料丫仆街仔

屌你老母aims死撚左去啦
晨咁早起身準時入都busy
我屌你咩

想問下GE2410 如果想用paper drop左去
係咪就咁drop A01就得?
因為個T07 冇得用paper drop 但係又可以用web drop 不過web drop又drop唔到個A01

科GE waitlist緊
睇怕都無機會

你用咩理由drop?冇強勁理由我都係勸你慳返張紙同來回cmc既體力,入面堆人好撚西

英文course改左制只可以paper drop，佢approve就會幫你成科drop
你web只可以轉session

想問下Summer sem可以reg幾多科ge?

2

summer見

放棄喇 無可能drop到

以前由得人DROP，打亂曬唔同YEAR學生既SCHEDULE

我都係而家FINAL SEM先讀GE2402

GE2410本身諗住轉時間
見到得T有得drop A冇
仲心諗係咪要paper add drop
原來係要drop舊既同時add新既

咁就大獲了
我如果唔轉個GE2410時間 就add唔到ma1201 咁十成十 defer
利申: as2 engine jj

轉時間可以轉
唔DROP得姐

係 好煩

但我web drop T個時間 佢唔俾我DROP
即係都要PAPER搞?

你要DROP同時ADD1科先得

例如DROP T01 ADD番T02

原來係咁 OK了 THX

In Progress

GE waiting list大唔大機會有得入

有冇過來人有經驗

利申: Final year last sem

in progress university of Hong Kong

AIS搞乜撚仲出唔到grade

is出grade未呀屌

唉又要等到下星期

唔係聽日有人話收到內幕消息話今日派咩

no, not even a chance.
係free elective定本身year1-3無讀?

Year3 都冇讀過GE

利申AS2 上年冇Reg GE

唔係琴日有人話收到內幕消息話今曰浪咩

自膠

Can't help you.

一科咋

睇邊科 唔少人上左week 1 就drop

出grade未啊

cciv waitlist緊有無機？

waitlist得早 week1就有
試過兩次都有

有無人放AIS2931 星期一
手上有廣東話cciv可交換

最哀reg waiting list都要死ser
Waiting list 一定排得好後 無得揀major lu

有冇人讀過area 3 security and private 2315

聽講今年close book

MS睇落全個DEPT既科都未出

有冇師兄讀過GE 4101 madness and literature

大半dept都未出啦

屌AP幾時先出grade呀，第一日考個科都唔出

kenneth 大伏，死全家

講多小小？

仆街，我reg咗

屌 又話今日

又要等到下禮拜，屌你老母

星期六邊有人做野 IS應該俾左個grade 係aims未出

有冇人讀過Transport and Development - GE 2252?

有冇人知CCIV Sharon Cheung俾分我鬆5鬆手, 好5好人?

5你老味

冇任何理科底既話，讀phy定chem好d？

Y1科工？
無理科底 真係一舊屎同兩舊屎既分別
我諗讀chem好d 有部分野可以記
Phy你無底 好易炒到仆街

咁如果有底 讀phy定bio好d

係啊，college requirement 只求c range
sem a讀bio炒到仆街

phy同chem exam都係mc
求pass無難度

梗係calvin wong

GE2220 Sustainable Business: Doing Good Business While Doing Good
呢科點睇? 好grade?

其實GE 有冇得Paper add架 有冇人成功過?

我major paper add得左
但ge唔知交form去邊到? 教務處?

Bio多野記 phy多數計
Phy全部都係考mc 有底最少b+起跳
平時無test 得online assignment
Bio唔知點考 聽fd講總之係記野

我reg左 見佢無exam 最後一個sem唔想煩

冇野做睇暑SEM有咩GE 開

有冇巴打有暑SEM開既GE推介
GRADE A唔A到唔緊要,最緊要係唔洗點用腦

要AREA 1/3,THX

想問下exchange email收到個得一頁既quota summary list, 但係dept同I level都無自己想去既國家 係咪指我果科得呢幾間？aims度有想去果間揀可以照報？

+1 今年特別遲

唔知搞咩今年遲往年成個禮拜

重有咩結果，封信上年咪出左
BTW車船津貼反而個幾禮拜前就收到

讀science嘅搵咩intern好？

Quota為準
insitutional而家剩低幾多個quota可以起GSO個網check

屌ms仲未出grade 其他大部分cb都出哂啦

唔知聽日有未

Beggar

等到semB 開 先出

等到天荒地老

MS下個禮拜五就差唔多

咁management 呢

我management都仲差一科未出

Is 幾時出

CS +1

CS +2

等派grade嘅weekend真係特別難過

CS+3

想問下我要讀clc但好多已經full左
但我見有d 個major for Asc only
係咪paper add drop就得？

唔一定 問一問professor最好
一般tutorial早過lecture的話就無 遲過就難講

三隻IT狗

禾北屎IT狗 掉你
CS1102

bloomberg 機

有冇巴絲讀過GE2321? 好5好讀同易5易 a range?

全盛時期既胡迪與加菲到底可以分身讀幾多個major

有無去新加坡exchamge既巴絲
可以telegram ：@siu_felix
有個照應

你做乜lin野

記得巴打你有讀Operation Management 嗰科係關MS事 之前send過email話大約6號出

但又呃人

聽日應該有啦 MS 5號開meeting 星期六日唔做野 我估聽朝有

以往績嚟講係真嘅話算快喎

EE

EE+1

source: ) In the context of meeting the criteria for the Phase One majors allocation exercise, credits earned from “EL0200A English for Academic Purposes 1”, “EL0200B English for Academic Purposes 2”, and “CHIN1001 University Chinese I” taken in Semesters A and B 2017/18 will be counted towards the 30 credit unit requirement. However, grades obtained from the above courses will not be included in the GPA calculation.
姐係3仔班會計落30 cred度?

肯出grade未呀痴線

又要日日準時九點check

一係就等哂所有dept一日出哂啦 成個星期日日check

咩意思

前面咪答左
你yr 1要揀major，會計落30 credit unit requirement，但唔計gpa

寧願佢定個日子一次過出曬所有grade

EE+2

希望Engineers in society 有A

已經打算SEMB開先再睇

ee 出左

仆你個臭街ms仲未出

IM已出

Management都出左 成功dean list

ee1002 B咗

有冇巴打知道如果岩岩好3.5 或者只係過少少有冇first hon?
會唔會同major太多人高gpa而要拉curve

佢官網就寫general standard 3.5就有

CS+4

Ms仲係未出

係咪所有dept 都 >2.5先有second hon?

屌佢老母又多科D

2.5 應該係second low

general standard係
2.5就second up

2.5-3 應該係second low?

我應該得2.4X 玩撚完

sor手殘

Final sem拎幾科B都拉到啦

得番1科, 仲要係冇信心 除非fyp有b+ or above

reg多幾科ge，再唔係summer sem再拉啦
third hon真係好唔抵

reg多幾科ge有用咩? 我讀哂要讀既ge唔係唔計架啦咩?

free electives都會計gpa
你唔爆144 credits就得

會唔會年年唔同or個個department都唔同？
好驚岩岩3.0x但升左個standard

general standard唔會年年改啦

但呢個問題我都想知，department內部再拉curve咁我拉到3.5x 都冇first hon咪好慘

屌今日都係未有
真係諗住同MS出grade鬥遲呀？

Year3未撚出

一陣可以DEL哂D NOTES
反正佢都係本TEXTBOOK COPY出黎

ee 過3

唔撚係掛 岩岩過3但2nd low都好慘

university requirements 科英文c+左可唔可以reg過另科當cover左 如果唔得c+係咪好難retake

我個major多痴線佬下下cgpa 3.7 拉curve機會都好高

點會得
D同F先可以RETAKE

我過3.5 應該同你同yr

EE都過3.5咁勁 我ee 個堆fd收哂皮

我都係第一次過, 開心到癲
之前連3都未過過

我3.76

ACE可以等到開sem

CS出未

3.94052

點解MS咁垃圾

ma course D左到底re唔retake好？

User name你都屌

Re 就梗係re, tri 就唔好la

好似is >3.5 first hon

點會唔retake呀
拉gpa拉得咁低

3-3.49 second up
department adjust個d內部操作就唔知了

希望今日晏就出

Second up

垃圾伸手黨

希望下個sem都可以入dean list

Year 1 2.8 是咪失敗

其實cgpa都仲係2.89 既
如果retake出黎F左會點？

係 通常只會不停跌

year 1 sem a 2.7, sem b 3.4
=>cgpa 3.0x
你話呢

你拎番個B都拉高好多
retake F就會當F
fail 3次踢出校

C有冇得retake？

Cs今年做乜勁咁慢 往年好快

因為professor係IT狗, IT狗係deadline fighter

F 左 retake 可唔可以拎番c range or above
我個fd 話最高c-

慘

MS肯放grade未

有冇人試過probation

今日先啱啱有人上電台

可以 但tritake再肥就即刻term

who?

我想問appeal嘅步驟係要點做?
有科我同個group mate所有堂上lab同final assignment都係同group一齊做，我拎嘅分同佢拎嘅分基本上唔會有出入，最後佢拎A我得B+
on9 tutor

Send email 去搵prof

MS出左GRADE!

CS出了
3.5

邊科？om仲未出

SGPA 3.46

無得揀major了

你點知

我出左b stat同sas

adv sas

師兄

Physics 幾時出grade呀，thermo dynamics 第一日考都未出得

想問下EE1002肥咗可以點做

yr1 gpa3.3係低定高？

高, 你咩major?

屌patterson老母

CS炒曬
輕鬆唔過3

政政肯出grade未

Patterson係好harsh 對啲仔又閪
你係做哂佢要求啲野 佢都係要屌到你化開
但最起碼個grade唔係想像咁差
Bda 個grade派出黎仲接受到
下個sem又見到佢

好彩exchange tran走左data mining
經過左big data呢個地獄唔想再見到佢

不過佢教sas都還好，係份人臭串d同閪d仔

big data同adv sas A-

今個sem同學
adv sas A左

但intro to cs B+左

Tran唔走data mining架喎Ching
點都要讀架 好似係

我approve左正式tran左啦 exchange完都番埋黎

咁真係恭喜你
下個sem啲fd去exchange 冇得tran data mining

係有類似科可以tran，但dept唔approve?
定根本就唔比tran呢科

QEF未出

E&F GPA幾多先FIRST HON

乜hon個個dept standard唔同架咩 以為全部都係2.5 3 3.5咁分

表面上係囉
唔知佢會唔會逐dept拉curve

is真係勁好grade 讀三科is major一科a-一科a一科a+ 其實is dept好好 d科比起其他dept算好易 老師又教得好 對學生又好好 我以後一定唔會亂鬧is啦 但macro econ,business and law同financial management就溫得最耐都無好結果 得b,b,b+ bba人覺得b+ =engine既c range了 雖然is科係派grade科 而且拎a對你地黎講好易 但我由小學到大學都係蘿底橙 year 1兩個sem都academic warning gpa試過1.88 今個sem真係勁努力 無走過堂 做gp pj係勁勁勁落力 考試無去過廁所 is 果3個grade算係好好既回報了 但econ同fm真係好傷我心 我溫得好仔細又以為自己答岩哂 好彩我唔係讀ef ms engine acc 果d科 如果唔係實無哂自信心

你jm9

兩個人黎 我個名指果個係正直善良既胡迪 同埋唔會無左加菲

點解會有人覺得呢樣係正常同正確

呢科唔比tran 係外國都要自修

Bb

見過你講 仲要你一次出晒應該係冇cs 科? 咁major 既選擇以我所知都少一個 ?

Cs 4字頭幾時出grade

On9

你問mong yu 啦

支持呀瑜

有冇人可以俾1129個位俾我
小弟要揀major丫, 請求大家

有waitlist都比唔到你啦

我都有一科CS比佢教

會在會有人drop

會5會*

5你老母咩

CS4335 出了

如果唔讀minor 15cred係咪可以讀咩都得

走開啦你

555555555555+

ACE仲未出

點解GE無exam都仲未出grade

屌那星仲有一科未出 唔好比假希望我有癲list

Bless you

ee

Ap出未呀

邊三科

有冇巴打讀過GE3202 有SOURCES?

如無意外 2nd up

有無人知exchange interview 係咪出哂

我冇

有冇人知CB exchange interview 會係點

冇變既話
1分鐘自我介紹
group discussion 討論時事
1分鐘individual q&a (我個年問我遇到係機場遇到恐怖份子會點做)

大叫真主偉大！

之後被迫加入恐怖分子返唔到黎香港

食到中東正妹，咩都抵返晒啦

死埋既話仲有72個處女

CSE想去exchange係咪cgpa一定要有3以上？

唔一定
不過要自己比多d錢出黎
同埋爭唔到去熱門大學exchange

thanks!

勁

熱門啫係邊啲

英美加？

有無巴絲 grade display 個 credits completed 同 degree works 個 credits completed 係唔同？

我自己計係 degree works 就75，
Grade display 就 84

原因係乜？

未到3am 未update degree work

啱啱過3有冇機會

內地歡迎你

CCIV lecture會唔會take attendance

有咩ge course好讀 ？

2313

唔係啦 都係好彩姐

前來參觀

係要做幾條題目黎當attendance 果日講過既topic

YEAR1想問下MA1201係要自己reg一或學校會幫我pre-reg?
用AIMS reg唔到 係咪要paper add/drop

我比人強制reg1301

Reg都無幫我reg 又唔話我知係咪要自己搞

想retake一科但係又full晒 點算好

MS 真係好無效率

點解MS可以唔係一次過出哂 咩玩法

想問下咁多位巴打sem a住緊hall而家先想退hall退唔退到?

幾時都退得架啦

如果你比左錢 宜家無得退錢
未比錢 好似都要罰錢

想退幾時都退得

MS仲有一科未出同grant鬥遲

垃圾om 又唔洗考試都咁撚慢

Ace出grade未啊

佢係咪full咗？

其實academic stat有咩睇？
我啱先都press唔到了，仲有紅字話部份人先睇得

你個名

有無人reg左星期四japanese level2
可以同我換星期五架

無得睇好耐喇
之前有on9仔cap圖放晒出公海
之後City就熄左去

Om

仆佢個街 差呢科呀屌你

有無人想要cciv
準備drop C01 T04了

有waitlist

thx bro

九成要聽日先出

Ace出左

報exchange個競爭激唔激烈？ 多唔多人爭？

CB exchange個interview可以點準備? 同埋要著咩衫去?

Ace咁早出真係有啲錯愕
個成績算唔錯

倍跑份子都想問一問

我著運動外套去 不過個個都著suit

準備下self introduction就得

利申：去完瑞典番黎

咁都算早

前兩年試過開sem先放

算近年最早

is 終於出左grade 點解見到咁多人A +

有無人院嘅收到email話個grade update左
但咩都無改過

有冇巴絲讀過creative photography同health, safety and environment?
佢地易5易a range同 伏5伏？

5易

佢係提你出咗grade姐
唔洗理呢d delay咁耐既email

EE 又唔見有咁多A

仲諗住有得升grade

shing gor charles all A+ wo

mo la mo la

好多c range

final year dean list 感覺之前幾年D書全部白讀

最後一年仲咁計較成績

未派晒grade已經知唔過3
OM捨得派grade未呀 又話6號比project feedback，又係乜柒都冇

Charles

未攞過 攞到就開心下咁 摺毒係冇咩樂趣

想問下cb exchange interview係咪跟國家分？
姐係我想去uk既話，就同其他都想去uk既人一齊in?

其他college都係？

Yr3 第一次拎到A range竟然係 elective (CS科)

不過仲有一科未派, 生生性性唔好太柒就可以第一次過3

OM

肯派未

再問：有冇巴打知first hon會唔會dept內再拉curve，定有3.5 or above就得

Department個網會寫明
唔會輕鬆變

以我所知舊年7月grad嗰堆嘅civil仔有差唔多一半人first hon

我dept就係好多高gpa既人，驚佢太多人first hon就調整，搞到我呢d marginal既收皮
如果civil係咁我都安心d

有無巴絲會放lw3902

想問下gso同cb 個exchange programme有咩分別

幫你補番張圖喇

Shing gor 好拎癲

BCH1200 上Seeman frauke同Chen jianlin嘅
tutor好5好, 同俾分鬆手?

好勁

好撚勁...呢d人點解會係city engine度出現

屌你老味om出未呀大佬

同問，分別in 完會有兩個offer 定點？

EE果然係臥虎藏龍之地

各位師弟妹加油！

點解我又好似識你地

不了

只會有一個offer gso會優先派offer
所以U-level既要小心啲揀 因為大機會中

gso 都要ielts 6.5 先可以報歐洲？定睇uni

多數都要起碼6.5
少數德國個d好似6.0就得?
間間大學唔同，你上去website睇最清楚

year 1 ee仔過來拜神

真心唔想報u level果個 冇我想去既學校

Seemann好認真 要求都幾謹慎
但有時比啲指示好唔清晰 會好亂
年仔人就好好 但上堂好悶（跟ppt講）
年仔應該鬆手過seemann

咁ball lai vs 年仔人呢？

有冇人試過formal appeal成功?
project同左個free rider一組, 最後一樣grade
on99

利申 接近week13個時已經投左訴

自由騎士 同team有一個 course work 同grade 但考試佢好似F左

求有心人放IS2502同我換CB2021 Big Data mgt

無上過ball lai堂 答你唔到

是但揀個，到時u level hea in就得
不過你地唔係改咗制？CB冇OFFER先要IN U LEVEL?

OM已出

想問下去exchange 果個sem係咪要係AIMS 到drop晒pre reg既courses

終於
好彩個grade唔爛

條片剪左好耐，都係得B+

冇拍過外景 hea拍
最後A左
所以覺得Idea重要過條片

個2個quiz先最重要

32/50,37/50
想要個A-都咁難

Japanese Level 1 TB1 星期四3pm
求換其他

你唔drop你department都會幫你drop嫁喇

你地點知同組free rider咩grade? Report完人唔係幾好意思問佢咩grade

有冇靚仔靚女揸緊cb2100-T14係手 但又想換做cb2100-T05(星期二下晝3點至4點)呢?
入黎慢慢傾:

恕小弟無知 cs1102 lecture 自己睇notes 會唔會識？

屌有冇人reg咗blaw發現city偷偷地轉咗個上堂時間 勁on9 本身上星期二2點 頭先得閒入aims睇下個ttb 轉撚咗個時間去星期一夜晚7點 cls冇通知冇盛 可唔可以投訴

好似仲有好多course 試過偷轉prof /無啦啦話cancel 左, 如果投訴有用就唔會仲係咁啦

應該係有人paper add左班滿人既堂,跟住department唯有踢走d可以上其他時段既人走

正仆街

有冇人reg左macroecon星期五個堂可以同我調星期二朝早 出$100

不過對返master schedule佢係直接星期三0900調去星期一1900

有冇人仲未收到幾時cb interview?

認真? 肯consult 佢實ok wor 本身以為得A- but turns out to be A

當然排版好重要啦~

MA1201 俾Suen wei wei教 係咪仆街定?
利申: 只有M1底

我都有consult到，但佢答左等於冇答咁。
利申：A左

想問如果要上堂拎做gym果張證係咪淨係reg pe果個course先拎到？

提早企係門口walk in 執雞

依家做GYM去邊做?

Reg唔到都俾執？

有冇人知dean's list個行野隔幾耐先會show係grade display?
呢排想申請transcript諗緊等唔等埋個行字好

個到唔係打乒乓波嘅咩

記得起碼開sem一，兩個月後
ching係咪報postgrad個類

唉開sem啦

又走堂

thanks bro
係，咁唔等啦

Why not both

因為我都一樣報緊

CB exchange個interview到底要點搞
5個area 要點樣share your views

求其講d你google完知嘅相關野就得
最易講應該都係education, economy
最好pre曬5個 areas

我R爆頭都諗唔明咩係historical system同social system

要講幾多？

有冇ching知呢個洗唔洗去架

你覺得有需要咪去
有時d seniors會比sources

CB4303 Strategy and policy係咪好難
想同fd一齊讀又full曬，想問下可唔可以send mail問prof可唔可以比我讀佢果班

聽日開sem

依家paper add drop仲嚟得切嗎???想drop咗ma1301

你地今日要開學？

啱啱AC1 canteen門口勁多小學雞

paper add drop幾時會知結果？？

想問下有冇人CB2601 MKT 有冇人C04想要C01????$200換

開sem 了

想問下有冇人CB2601 MKT 有冇人C04想要C01????$200換
tg:frozen_fish

$200

Office同我講下個星期

好的，thx

Degree work邊度有得睇free elective既情況?

你意思係讀完啲grade顯示喺邊定係黃色 “need xxx”果欄喺邊？
前者就碌到最底睇
後者無架 唔會有欄咁既野 因為free elective應該係等於全部你可以reg既科 佢唔會show出黎

拉到最底會有你讀咗嘅free electives嘅情況
仲有excluded同in progress

Thanks 2 bros

有冇人可以換cs1102 L07,我朋友想換L08

有冇巴打讀緊亞研

你今個sem要上堂？

有冇人試過 appeal MA
拎C

Management account?

Math

有冇人知big data management好唔好grade

唔撚係呀 我見個課程簡介好似幾得意 有啲興趣 擺落band b定唔知band c

23

對bba冇興趣

我想入人院

linguistics其實讀咩

入科工

有冇人知trans去人院/商院，gpa要幾多？

如果唔係啲搶手科，我自己覺得人院過3就得

有無巴絲想 CB2011 C03 （Wed)想轉去C04 (Mon)
可以留TG

你入黎jm9

收皮啦

文科人工*3==理科人工

呢句真

嘥銀時fg 12k

唉

問世間life是何物

點解Aims iLevel exchange個list唔齊
gso 個list有十幾間係UK但去aims報個陣得返幾間

人院exchange都有寫有U OF Edinburgh 但係呢1年都唔見有得報

收皮兄你grad左仲返黎

個list係全部學院，佢remarks有寫俾咩人報，但完全唔齊，做乜鳩

你應該去睇quota個part會準d

關你個痴線佬咩事

黑絲正呀

我入黎咁耐都未見過黑絲
只係見過女全相

cb exchange gpa唔過2.7去interview係咪一定唔會收到offer

行過AC1 中間成日都有黑絲 巴打睇真啲

Ma1201 個 LI chun wah 掂唔掂

收到sem b hall offer 諗緊好唔好accept
驚出年好難return到

第一日 都5知係咪佢黎

Email問下gso，有時佢個list未update

屌MA1006會唔唔伏到仆街
睇到份notes有d人生已完嘅感覺

Can

ee 過3 有冇得去 summer exchange

Sem b入住好似唔係排return條隊

ef4313有冇人有星期4位，想做extra case
Pm

冇，你summer要上training

出年先 training 2

屌點解依家d lecture要take attendance 好能閪

試過有一堂影相take attendance

年年都要架

佢話唔可以同training 2 撞咋喎

Mong yu

第一年讀 係唔係咩program都可以報日文

咩科

我係痴線妹

我到目前為止每科都要

我啱啱嗰堂唔使 但我同你讀嘅野應該一樣

數學差，成個sem用曬D時間淨係讀呢科，最後A+左

叻叻

我得B+

ais2930係咪係人都讀得

master class睇到你自己個major冇restriction咪讀得

not for Programme: BASWMC, BEMTE3, BSCS
not for Major: IBJ

基本上係人都讀得

你又知

多謝你呀
summer玩先

我應該知你係邊個

咁我都知你係邊個

Cb exchange interview 洗唔洗自我介紹？點樣問？問一題就走得？

有無人知hkeaa marking assistant既ac pw喺邊度搵？career center 班閪人又再一次唔撚擺出黎

上網搵左極耐都搵唔到

我都想知邊度有⋯係咪要去office問

career center出面塊board果度有

睇到啦唔該曬

去到
如果係training 1
你調早個批做完全無問題
佢summer 係6月尾先出發

可唔可以加密開心share?聽日dayoff唔想特登返去睇

jm9亞研cut學位淨係收15個

..你真係想入 ？ 不如同我一齊讀acct好過啦

no acct

同你情況一樣

所以我reject咗offer

我accept左啦

如果宜家reject左,下個year再reg番hall會唔會有penalty?

我想問paper add科係咪tutor肯簽approved嘅話office就一定批？
有科full咗不過tutor話可以paper add，但我驚office會話消防條例唔批

你讀唔到會defer嘅99.99%批
反正個班房都唔會滿，總有人走堂

AC1 飯團ok wor

好撚多career centre既spam mail
日日都sd幾封 department又sd一次 college又sd一次
煩到痴線

cv winning workshop 個堆
成日咁sd好大壓力

唉... 成日叫人準備CV 搵工 望到都好撚煩

收左offer十世 唔想再理career野
仲有佢啲cv consultation好撚垃圾 個呀姐係到9up完全冇幫你度過任何野

原來廢架

final sem乜工都未搵準備做廢青
你有去過個類consultation?成日覺得去黎冇用，唔去又有d浪費大學資源咁

去過啦 淨係識派file 又唔幫你執cv 懶到出汁
mock assessment centre都可能正常啲 但其實啲case都冇得練
shitty個career centre真係好垃圾 career fair又少大公司 唯一有用既career talk又唔多

我記得以前有師兄係到講過話冇penalty

認同個career centre好垃圾 入到去個個都西口西面 好聲好氣問佢野都要閪住面咁答我 好似唔憂做咁
有啲咩新工可以申請完全唔會email你 搞到你好多時錯過左 email永遠得啲垃圾講座
食屎啦career centre啲人

有咩要入去問？
都唔知請咁大班人番黎做乜 都冇鬼用既
aims又少job posting
好心佢地搵個人日日mon住有咩internship／graduate program開
list哂d program出黎再email比我地好過

唔該哂

但係咪即交即刻知批唔批？ 我仲差呢科先夠cred畢業，如果等過左add drop period先話唔得我咪仆街

只可以話通常都好快囉
但你呢科係必修先得喎，如果你有其他選擇揀到佢照計唔會幫你paper add

唔少fd包括我試過1-2個工作天就搞掂，雖然要番去交hard copy真係麻煩

咁就大獲喇…係elective黎
因為我淨係對呢科有興趣唔想讀其他
個tutor講過可以paper add，我就係想知tutor話得嘅話office係咪都一定批？會唔會tutor肯簽俾我但office reject

有無人讀過CAH3851 - Chinese Archaeology
揀唔揀得過

如果咁樣都有得paper add，咁個個都心想事成唔洗搶科喇

照道理應該唔得，我聽番黎嘅成功例子都係別無選擇先paper add到

試咗先無壞嘅，reg住其他elective先再paper add囉，佢肯paper add就del 其他elective咪得

我paper add過elective
仲要兩科打孖黎

在公係唔啱規矩但在私個tutor都想學生讀到自己想讀嘅野掛 搶科本來就唔人道

我而家reg咗第二科頂住先，但下星期一就完add/drop我驚到時一係hold多咗一科,一係兩科都冇得讀就仆街

我琴日問咗tutor佢叫我呢兩日捕下有冇人會drop，冇先幫我簽，但捕到而家都仲係full...我諗住今日約佢簽form但佢到而家都冇覆我message 星期一先簽我驚搞唔切...

有巴打話得喎，不妨一試

我FB問緊個tutor幾時得閒簽呀但佢成日都冇覆我 所以我先想問批paper add要等幾耐，我驚拖到星期一add唔切...

有冇巴絲今日上EF4320，完全唔知個仆街tutor做緊乜，d式之前又無教過，講到我地識哂咁。依科仲要係core黎，真係gg

pj 50%先驚

有無人exchange報左去新加坡
報左去到嘅機會大唔大

唔細啦 咁熱都去

ge2327 green and intelligent buildings多左個考試 好似好多野做

新加坡啲雞好正

一丨一丿丨丶

推

有冇人讀過LT2306: Appreciating Written Texts
好唔好 ?人院college specified course 冇科好簡

有冇人星期四上咗ge1228 food security 啱啱先reg想知呢科讀咩

想問如果banl bom 同mkt都收左
應該簡邊科好 alex tham好進取咁留人

係有骨氣既就忠於自己個username

banl啦，餓你唔死既

女嘅就去mkt，alex tham會好好照顧你

個人覺得banl bom會比較practical，起碼有幾張sas qualifications 渣手，學d野又實際d

今朝果科成gp得我自己同科
全部都有friend

都要收我先得
目前mkt收左

唔該曬師兄

但我本身唔係讀it既人
係咪應該要讀黎增值下
好過mkt咁瘋狂social

[/quote

我係讀banl嘅，我都冇it底
唔需要it底都可以應付得好好

mkt我就唔了解

我見mkt都幾多intern exchange機會
但衰就衰在好多grp project 怕唔好彩就爛gpa
但真係唔知banl情況點

成個cb 都多intern exchange機會喇
你有咩可以係到問我

好 唔該曬你
師兄而家讀成點？

等grad

講exchange機會成個cb都多架喇，都係college level programme姐，ms intern dept方面都幾多support，周不時都email d jobs黎，我sem b去完exchange先番黎都搵到intern

去台灣大唔大競爭
Gpa 岩岩好過3

去台灣大陸冇競爭

我朋友(不是我)，GPA係2.5邊緣都有北大summer exchange offer

早知報歐洲
但未考ielts

講起MS 如果冇讀過m1揀banl會唔會好不智？

唔會
cb都會讀bus stat打底架喇
同埋唔覺得讀過m1有咩優勢，我都讀過

唔想阻住搵intern/搵grad job，個人覺得最好係year 3 sem a 去

我個時係做恆生，直接玩SAS，如果做intern記得讀埋ms3403，輕鬆有A
你上咗ms3403 workshop dept都會周不時sd d related 工種比你

Intern

year 2又乜都未讀咪是但搵d 19 intern做下咪得囉，都照有得讀ms3403
大把人鳩做d社企、marketing team 個類無乜相關知識都做得嘅intern
year 3再搵banl related

社企果啲有無人工

想問exchange i level報咗紐西蘭大唔大機會去到

人院gpa近3.5 ielts 7.5

多數冇
聽FD講MS今年有補番最低工資

咁高gpa同ielts都攞左好多分啦
睇埋interview表現啦

完全唔關事，係人都要讀intro to stat架啦，最多就幫dd。之後果堆regression，arima，大家同一起步線

就算有record,點解會覺得影響報non jupas?

小弟想問下summer最多可以讀幾多credit?
想早少少d讀哂佢 year 3/4可以輕鬆少少

無撞時間既話我會揀哂2樣 充實又好玩

Summer study tour 多唔多？

屌邊個係咁負皮我

可能負皮王嚟

過3通常都有offer
Training 1 2都可以去到summer exchange
最多要做少少野令到唔會撞時間
放心報
咪聽個cs仔老點

有無人知如果我Institution, College, Dept Level Exchange都報晒
Institution 比Offer我, College 同Dept 係咪就唔會比Offer我?

利申 CSE

讀marketing有咩要注意

Institution同College如果有offer都會一齊比 最後會send email叫你揀1個offer
Dept就唔知 個個dept應該有唔同Policy

有冇人讀SS2702 又未有組架

Thanks a lot!!
巴打去過Exchange?
可唔可以問你D interview 既嘢?

我上年係有2個offer 佢send email叫我揀
今年轉左？
你係咪CSE?

真係?
我cb

CB college 會唔會比choice 2 offer

原來係咁 我CSE, 唔該曬大家
同埋今年我見佢話CSE College level no interview
姐係College應該都係睇我Institution level in成點
想問究竟Institutional Interview會唔會問關於我地揀個個國家既詳情？eg特色
因為有人同我講話會問，但個個Grp in, 加上我唔同level揀既地方又唔同，所以奇怪係咪真係會問

CB係得一個offer
CSE可以出到2個
CSE會用你i-level interview result去比offer
i-level Interview係Group in
我上次係discuss國際時事topic
Groupmate係去邊度都有 EG上海美國挪威紐西蘭澳洲
冇特定pattern

淨係時事同自介，冇問你想去個個國家既野？

好驚gpa唔夠高
感覺上英語系國家exchange應該好熱門好多人爭

報咗咩？

聽朋友講gpa無3都去到美國
好似interview重要啲
同埋正正常常都有offer既我諗
我都係人院gpa無3不過有報exchange 希望去到

I level all in紐西蘭果兩間

好似連自介都冇

肯定？

我係上年i level interview冇印象要自介
入到去比個topic你 跟住就discuss
Discuss完present翻個What you've discussed比prof/gso staff
係咁多

你個陣洗唔洗見Department個Exchange coordinator 佢要我見佢話要Discuss我個exchange、諗緊會唔會係Interview黎

去nz揸飛機？

唔係Interview
佢會同你大概傾下d credit transfer同埋之後讀咩科
可唔可以準時畢業之類
你Plan好曬就冇問題

Thx Bro
Btw Discuss完Present係全部candidate一齊GrpPresent?

你CSE? 歐洲？

我都係報歐洲，不過同你冇衝突
你有冇見Exchange coordinator?

你CSE?
見佢做乜

Lm for details
聽日上

我Department要見，你地冇咩
Check email

ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

吾城世界第一

你咩department?

Unexpected

應該個個department都唔一樣 你報咗邊度？

新po

超5星排名

香港三大

ChinU

HKU UST C....U

TIMES 個ranking都話City5係三大

我只信LIHKG本地大學排名
1. HKU
2. HKUST
3. CU
4. ChinU

叫果個CUHK banter shut the fuck

成堆on9當有趣